有冇巴打識計零售生意啲數？

我未做過, 想做文具
不過諗起存貨, 死貨...好亂
有冇公式計？訂價之類？

咩年代呀

大公司間間都vba嫁啦

仲計咩鬼一輸入就有晒

唔係啊
我想自已做零售
想知計法